---
title: Kwartaal 3 week 7
date: 2018-03-27
tags: ["Logboek"]
---

Deze week heb ik de laatste hand moeten leggen aan het project. Ik heb het testplan afgemaakt en hier feedback over gevraagd. Het testplan was fijn om gemaakt te hebben, zo weet ik ook hoe ik dat moet doen voor in de toekomst. 
Verder heb ik deze week hard geleerd voor mijn tentamen. Ook hard gewerkt aan mijn leerdossier. Het rotte was dat deze twee samen vielen deze week. Ik heb het erg druk gehad, maar nu is het lekker weekend. 